有冇巴絲頭皮好油但頭髮好乾

唉 有冇巴絲頭皮好油 但頭髮好乾
之前睇過皮膚科話我有頭皮濕疹
用左隻洗頭水係就好左好多 冇痕同頭皮
但係d髮質好乾旱 又幼 冇乜營養咁
可以點護理返
ps: 我巴打黎 短頭髮 10cm到都咁

因為體質乾所以先出油吧？

應該天生
點改善